是日不靚午餐 12小時慢煮手撕牛胸肉漢堡 配 芥末卷心菜 拼 煙肉腸仔著仔沙律

屎嚟?

狗飯？

食評呢

牛肉乾？

佢fb 講到好正咁...

好明顯既人手不足+無溝通過
成餐飯見到場面好混亂
講下味道先
著仔沙律非常好食 加埋煙肉同腸仔風味十足
芥末卷心菜都唔錯 但份量少到痴線
幾乎只有一啖既份量
D牛肉我估上菜前有用火槍燒一燒個面
但好明顯重手咗
有一忽已經係燒到脆扑扑
味道黎講不過不失 未到難食
但手撕豬絲仲好食

應該會暫停一下食呢間鋪 等佢人員同sop穩定返先

老闆發火喇

唔C伏？

唔好炒啲伙記呀

反醒下啦老細

不太c伏

出糧係叫你讚唔係彈

老非中完美演繹咩叫做
一時唔偷雞就想做保長

想知個飽有無細，睇落好乾咁

打錯想問有無醬

絕對中立

有少少
唔乾
但唔驚艷

老闆做唔切想少D人？

中非老

我今日又係食呢個餐但正常喎
但d椰菜真係少到痴線

唔夠驚艷

Bbq醬？

個普通話阿姐...

印老闆，請唔請人
有意偷師